\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{N"ahme ich Fl"ugel der Morgenr"ote} 
\index[in]{Nähme ich Flügel der Morgenröte}  
\index[in]{Psalm 139}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Nähme ich Flügel der Morgenröte}  
\index[vw]{Geistliche Lieder!Psalm 139} 
 
\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/nahmeichflugel} 
\end{figure}

\begin{tabbing} 
2. \=Ob ich sitze oder \=ob ich stehe, du s\=iehst meine Tagesl\=auf.\kill
\>\bf h\>\bf G\>\bf D\>\bf E\\
2. Ob ich sitze oder ob ich stehe, du siehst meine Tageslauf.\\

D\=u kennst die Tat, d\=ie kein M\=ensch wissen darf,\kill
\>\bf G\>\bf A\>\bf D\\
Du kennst die Tat, die kein Mensch wissen darf,\\

darum w\=eckst du mein Gewissen \=auf.\kill
\>\bf h\>\bf Fis\\
darum weckst du mein Gewissen auf.\\

W\=o ich schweige und w\=as ich sage, nur d\=u allein wei"st den Gr\=und.\kill
\>\bf h\>\bf G\>\bf D\>\bf E\\
Wo ich schweige und was ich sage, nur du allein wei"st den Grund.\\

D\=u kennst mein Herz, d\=as so b\="ose ist, trotzdem m\=achst du mich ges\=und.\kill
\>\bf G\>\bf A\>\bf D\>\bf h\>\bf Fis\\
Du kennst mein Herz, das so b"ose ist, trotzdem machst du mich gesund.\\
\end{tabbing}

\newpage

\begin{tabbing}
3. W\=ollte ich fliehen, du w\="arst bei mir, doch begr\=eifen kann ich das n\=icht.\kill
\>\bf h\>\bf G\>\bf D\>\bf E\\
3. Wollte ich fliehen, du w"arst bei mir, doch begreifen kann ich das nicht.\\

\=Ob ich im Himmel \=oder \=im tiefen Meer - \kill
\>\bf G\>\bf A\>\bf D\\
Ob ich im Himmel oder im tiefen Meer - \\

"uber\=all ist dein Ges\=icht.\kill
\>\bf h\>\bf Fis\\
"uberall ist dein Gesicht.\\

\=Ob ich lebe oder \=ob ich sterbe, d\=u bist ja immer gl\=eich.\kill
\>\bf h\>\bf G\>\bf D\>\bf E\\
Ob ich lebe oder ob ich sterbe, du bist ja immer gleich.\\

\=Und dein Geist, d\=er macht m\=ich bereit, hinzuz\=iehen in dein R\=eich.\kill
\>\bf G\>\bf A\>\bf D\>\bf h\>\bf Fis\\
Und dein Geist, der macht mich bereit, hinzuziehen in dein Reich.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
Worte: Christfried Wendt\\
Weise: Christfried Wendt \& Christoph Lange \\
FU: Nr. 97 TS: 106
\end{angaben}

% Rahel Karkos
